Contam nos corredores da Transpetro que seu ex-presidente Sérgio Machado (Fortaleza, 1946) desconfiava até de quem trazia o cafezinho. Machado sempre preferiu o telefone fixo ao celular e não costumava começar conversas em ambiente nenhum antes de garantir sua privacidade. Ironias do Brasil de hoje, o responsável por gravar às escondidas um encontro com Romero Jucá no qual discutem como parar a “sangria” da Lava Jato era visto como um “paranoico” quando o tema era a possibilidade de cair num "grampo".

###### segundo dia da repescagem